（求助）返左新工半年冇左成頭家

是咁的，我個fd依家30歲頭，結左婚仲有一對啱啱升小一嘅女，佢老公1個月搵30k，我fd以前成日都話自己係人生勝利組，雖然佢學歷唔高每個月先搵得10幾k，但佢老公一個月會俾成萬蚊佢洗，2個女嘅洗費又另外再計。上年年中我fd比公司炒，佢老公都叫佢唔洗心急慢慢搵工，去到3月左右，佢終於搵到份響屯門嘅保安公司admin工，但就響佢返左呢份工之後，我先知我識左咁耐嘅朋友原來同我本身認識嘅佢係咁唔同﹗

我fd返左呢份工半年左右，近排我有一日突然見到佢老公post左啲勁sad嘅野上fb，我見有啲唔對路，就問我fd咩事，原來我fd同左第二個男人一齊，仲要已經上過床。我叫佢諗清楚，但佢話覺得同佢老公一齊睇唔到將來， *仲話其實嗰條仔一開始都知道佢結左婚同有2個女但都唔介意仲肯同佢開始，覺得條仔值得佢寄託終生咁話﹗*

我地圍內啲人都係咁勸我fd不如辭職同條仔斬纜啦，我fd話佢老公都有咁講，但佢想份CV靚啲，搵到下一份工先再算喎。

開頭我以為我fd老公唔知佢同左第二個男人上過床。但原來佢老公知，不過為左2個女可以比多次機會佢，重新開始。但我fd就一直唔肯，仲要係到拖拖拉拉，好似想享受齊人之福咁，一時又話同老公分開唔緊要，佢依家條仔應承左我fd會養埋佢同2個女，一時又話覺得同佢老公可以重新開始。

講真，我真係好睇唔過眼，響我角度，佢老公真係好錫我fd，佢要咩有咩，又唔會對佢呼呼喝喝，點解一個咁幸福嘅家庭咁樣就散左？我依家都有keep住同我fd老公傾緊，睇下會唔會有咩幫到手。

我真係好睇唔過眼，我post 上嚟就係想大家幫幫手諗諗計，睇下有咩辦法叫醒我個fd……

唔醒點都叫唔醒
柒到盡頭咪識醒囉

離婚啦
放過個老公

你個frd係雞

離婚啦放過個老公
男人三十仲可以再黎過

有兩個女仲搞d 咁嘅野

要鬧醒你個fd，有兩個小朋友仲搞婚外情，傻撚咗呀？

玩到咁大，真係唔爭在搵埋四大長老出黎傾

咁遲吓新既又唔鍾意再離婚咩?
真係有撚病
衰撚過雞

你個frd好快就知衰，唔抵可憐

有啲女人係咁，就算有個男人點對佢好都好
冇咗新鮮感就想去搵第二個，就算有幾多藉口都好，變得心嘅其實係愛得唔夠

唔好話我黑心，呢啲人我見過幾個，全部都冇好結果，當人真心都狗肺係會有報應

個閪好痕咩？
痕就食藥啦，都唔知有無性病，叫你個朋友個老公去check check好喎

你只係朋友插手人地家務事？
你預左你會無呢個朋友

咁個第三者咩人黎 你個fd有無同你講

剩係知佢做咩公司同有架Tesla 囉

咁撚仆街都有，有埋2個囡好心就收心養性啦
咁就一世，無撚左一個完整家庭

圖呢？？？ 圖都無張

唔好同呢啲人做朋友

為錢者

公開個個男人樣啦
搶人老婆唔洗負責？

呢篇文係咪差咁d野？
純文字討論既咁同作故仔case study有咩分別？

扮訓既人永遠叫唔醒

On9女人 成三十歲人唔好搞咁多嘢啦
個老公要出去搵過個後生女有幾難
係因為唔想兩個女有個破碎家庭先唔離婚

人地家事感情事 個老公都未出聲 幾時輪到你
皇帝唔急太監急

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

人地講咩唔講咩關你咩事

佢上黎求助 唔俾得意見？

所以話揸Tesla嘅九成都係仆街

咁你有咩高見？

佢老公1個月搵30k，我fd以前成日都話自己係人生勝利組，雖然佢學歷唔高每個月先搵得10幾k

4 人家庭月入得 40零 k
你朋友都覺得自己係人生勝利組
你個 frd 係真係蠢唔係扮個 wor..

可能鳩痕屌一排就飛撚左個女人

呢d 女 早飛早著

同tesla老闆一樣仆街，
比綠帽jonnhy depp戴

暫時偷影倒個男人架車

邊度黎架？？ 點解唔影埋行車證

臭雞

由頭笠到落腳趾尾
咁到忍撚到

比埋你又點呀 去殺佢咩 問咁多

有車牌可以起到咩名

叫醒個老公好過啦

依啲野無得返轉頭
佢出軌嗰一刻一定有佢自己既原因
無得話邊個原諒邊個就返到轉頭
直到你個 frd 畀人地中出飛 玩厭左 佢後悔

你俾佢老公屌咪得囉

衰過emily
巴打真係要勸下佢
不過唔係勸隻雞 係勸佢老公唔好要佢 仲要keep好證據添呀 陣間隻雞分佢身家

香港女人真係臭閪嚟

第一日上連登? 純文字討論

搞錯咗啦你，係依條女人啫，做咩鬧埋你自己老母

你就真係第一日上連登
不嬲當故仔先架啦 咁認真
比你知埋全名住邊又點？

sor 我老母唔係

出面嗰個男人信唔過
轉頭就用完即棄
好肯定

利申 中過招

為左普羅大眾著想